點先會有聯合國維和步隊？

係咪戰爭？ 屠殺？

推

香港嘅話無可能出到，因為要5個常任理事國全部贊成再加4國

發夢先會有
支那係常任理事国, 冇可能會批
美軍都仲有<1%可能

聯合國都冇錢仲要中國打救 唔好等外國啦